香港球證吹亞冠

首回合輸0:2嘅紅鑽周三返到主場狂攻，17分鐘就靠興梠慎三開紀錄，當時柏木陽介開罰球，斬入禁區，興梠慎三頭槌頂入。33分鐘，興梠慎三助攻，李忠成為紅鑽射成2:0。佢哋半場都唔使，就已經追番首回合落後嘅差距，總比數2:2。濟州聯仲要喺81分鐘踢少個，執法呢場波嘅香港球證廖國文，畀多張黃牌濟州聯守將趙容亨。雖然踢少個嘅濟州聯頂到法定時間完場，可以踢加時，但最終都要輸波出局，紅鑽嘅森勝良太喺113分鐘建功，幫主隊全場贏3:0，兩回合計反勝3:2晉級八強。踢到加時完場前，雙方球員都好唔冷靜，廖國文派多兩張紅牌畀濟州聯，分別畀咗白棟圭同權韓真。
癲
香港之光

香港主場打卡塔爾死泡狗亂吹今次教訓翻泡菜